有無人安慰下我 or 屌下我

乖 去食屎

屌你老母

咩事

A0毒撚失戀

屌你老母仆街

好小事姐，打下機訓個教就冇事架喇

樓主打個飛機早啲訓好過啦

屌你老母原來你真係廢物黎，一路起你底一路好似睇緊個廢物既一生咁

上高登勿認真
有無聽過呢句野，小學雞